## Баг №1.1
- Заголовок: Получен код ответа 200 хотя в теле ответа FALSE по записям при GET/api​/v1​/Activities
- Предшествующие условия: Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html)
- Серьёзность: Высокий
- Шаги воспроизведения:
1. Отправить GET запрос раздел /api​/v1​/Activities
2. Проверить код состояния
3. Проверить тело ответа от сервера
4. Проверь структуру ответа
- Ожидаемый результат: в Response body содержатся все "completed": true
- Фактический результат: в Response body содержатся некоторые записи "completed": false
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №1.2
- Заголовок: Responses 200 когда id пусто -Authors: POST/Request body/
- Предшествующие условия: Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html) раздел Authors: POST
- Серьёзность: Высокий
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести в тело запроса значение id=пусто
2. Отправить запрос POST
3. Проверить URL-адрес запроса
4. Проверить код состояния
5. Проверить тело ответа от сервера
6. Проверить заголовок ответа
- Ожидаемый результат: в Responses результат 400
- Фактический результат: в Responses результат 200
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №1.3
- Заголовок: Responses 200 когда id пусто -CoverPhotos: POST/Request body/
- Предшествующие условия: Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html) раздел CoverPhotos: POST
- Серьёзность: Высокий
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести в тело запроса значение id=пусто
2. Отправить запрос POST
3. Проверить URL-адрес запроса
4. Проверить код состояния
5. Проверить тело ответа от сервера
6. Проверить заголовок ответа
- Ожидаемый результат: в Responses результат 400
- Фактический результат: в Responses результат 200
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №1.4
- Заголовок: Responses 200 когда id пусто -Users: POST/Request body/
- Предшествующие условия: Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html) раздел Users: POST
- Серьёзность: Высокий
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести в тело запроса значение id=пусто
2. Отправить запрос POST
3. Проверить URL-адрес запроса
4. Проверить код состояния
5. Проверить тело ответа от сервера
6. Проверить заголовок ответа
- Ожидаемый результат: в Responses результат 400
- Фактический результат: в Responses результат 200
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №1.5
- Заголовок: Responses 200 когда id пусто -Users: POST/Request body/
- Предшествующие условия: Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html) раздел Users: POST
- Серьёзность: Высокий
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести в тело запроса значение id=QWERT
2. Отправить запрос POST
3. Проверить URL-адрес запроса
4. Проверить код состояния
5. Проверить тело ответа от сервера
6. Проверить заголовок ответа
- Ожидаемый результат: в Responses результат 400
- Фактический результат: в Responses результат 200
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №1.6
- Заголовок: Responses 200 когда id пусто -Authors: POST/Request body/
- Предшествующие условия: Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html) раздел Authors: POST
- Серьёзность: Высокий
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести в тело запроса значение id=QWERT
2. Отправить запрос POST
3. Проверить URL-адрес запроса
4. Проверить код состояния
5. Проверить тело ответа от сервера
6. Проверить заголовок ответа
- Ожидаемый результат: в Responses результат 400
- Фактический результат: в Responses результат 200
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №1.7
- Заголовок: Responses 200 когда id пусто -Books: POST/Request body/
- Предшествующие условия: Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html) раздел Books: POST
- Серьёзность: Высокий
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести в тело запроса значение id=QWERT
2. Отправить запрос POST
3. Проверить URL-адрес запроса
4. Проверить код состояния
5. Проверить тело ответа от сервера
6. Проверить заголовок ответа
- Ожидаемый результат: в Responses результат 400
- Фактический результат: в Responses результат 200
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №1.8
- Заголовок: Responses 200 когда id пусто -CoverPhotos: POST/Request body/
- Предшествующие условия: Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html) раздел CoverPhotos: POST
- Серьёзность: Высокий
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести в тело запроса значение id=QWERT
2. Отправить запрос POST
3. Проверить URL-адрес запроса
4. Проверить код состояния
5. Проверить тело ответа от сервера
6. Проверить заголовок ответа
- Ожидаемый результат: в Responses результат 400
- Фактический результат: в Responses результат 200
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №1.9
- Заголовок: Responses 200 когда id пусто -Activities: POST/Request body/
- Предшествующие условия: Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html) раздел Activities: POST
- Серьёзность: Высокий
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести в тело запроса значение id=QWERT
2. Отправить запрос POST
3. Проверить URL-адрес запроса
4. Проверить код состояния
5. Проверить тело ответа от сервера
6. Проверить заголовок ответа
- Ожидаемый результат: в Responses результат 400
- Фактический результат: в Responses результат 200
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №1.10
- Заголовок: Responses 200 когда id пусто -Authors: GET/Request body/
- Предшествующие условия: Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html) раздел Authors: GET
- Серьёзность: Высокий
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести в тело запроса значение id=44444444444
2. Отправить запрос GET
3. Проверить URL-адрес запроса
4. Проверить код состояния
5. Проверить тело ответа от сервера
6. Проверить заголовок ответа
- Ожидаемый результат: в Responses результат 400
- Фактический результат: в Responses результат 200
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №1.11
- Заголовок: в тело запроса не попадает id введённый в поле PUT ​/api​/v1​/Activities​/5
- Предшествующие условия: Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html) раздел Authors: PUT
- Серьёзность: Высокий
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести в тело запроса значение id=5
2. Отправить запрос PUT
3. Проверить URL-адрес запроса
4. Проверить код состояния
5. Проверить тело ответа от сервера
6. Проверить заголовок ответа
- Ожидаемый результат: тело запроса содержит id=5
{
  "id": 5,
  "title": "string",
  "dueDate": "2023-06-10T08:15:18.112Z",
  "completed": true
}
- Фактический результат: тело запроса не содержит id=5
{
  "id": 0,
  "title": "string",
  "dueDate": "2023-06-10T08:15:18.112Z",
  "completed": true
}

- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)


## Баг №1.12
- Заголовок: в тело запроса не попадает id введённый в поле PUT ​/api​/v1​/CoverPhotos
- Предшествующие условия: Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html) раздел Authors: PUT
- Серьёзность: Высокий
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести в тело запроса значение id=444444444444
2. Отправить запрос PUT
3. Проверить URL-адрес запроса
4. Проверить код состояния
5. Проверить тело ответа от сервера
6. Проверить заголовок ответа
- Ожидаемый результат: тело запроса содержит id=444444444444
{
  "id": 444444444444,
  "idBook": 0,
  "url": "string"
}

Responses = 400

- Фактический результат: тело запроса не содержит id=444444444444
{
  "id": 0,
  "title": "string",
  "dueDate": "2023-06-10T08:15:18.112Z",
  "completed": true
}

Responses = 200

- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)


## Баг №1.13
- Заголовок: в тело запроса не попадает id введённый в поле PUT ​/api​/v1​/Activities
- Предшествующие условия: Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html) раздел Activities: PUT
- Серьёзность: Высокий
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести в тело запроса значение id=444444444444
2. Отправить запрос PUT
3. Проверить URL-адрес запроса
4. Проверить код состояния
5. Проверить тело ответа от сервера
6. Проверить заголовок ответа
- Ожидаемый результат: тело запроса содержит id=444444444444
{
  "id": 444444444444,
  "title": "string",
  "dueDate": "2023-06-10T08:15:18.112Z",
  "completed": true
}

Responses = 400

- Фактический результат: тело запроса не содержит id=444444444444
{
  "id": 0,
  "title": "string",
  "dueDate": "2023-06-10T08:15:18.112Z",
  "completed": true
}

Responses = 200

- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)


## Баг №1.14
- Заголовок: Responses 200 когда id недопустимое число -DELETE ​/api​/v1​/Authors
- Предшествующие условия: Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html) раздел Authors: DELETE
- Серьёзность: Высокий
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести в тело запроса значение id=44444444444
2. Отправить запрос DELETE
3. Проверить URL-адрес запроса
4. Проверить код состояния
5. Проверить тело ответа от сервера
6. Проверить заголовок ответа
- Ожидаемый результат: в Responses результат 400
- Фактический результат: в Responses результат 200
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №1.15
- Заголовок: Responses 200 когда id недопустимое число -DELETE ​/api​/v1​/Users
- Предшествующие условия: Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html) раздел Users: DELETE
- Серьёзность: Высокий
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести в тело запроса значение id=44444444444
2. Отправить запрос DELETE
3. Проверить URL-адрес запроса
4. Проверить код состояния
5. Проверить тело ответа от сервера
6. Проверить заголовок ответа
- Ожидаемый результат: в Responses результат 400
- Фактический результат: в Responses результат 200
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №1.16
- Заголовок: Responses 200 когда id недопустимое число -DELETE ​/api​/v1​/Books
- Предшествующие условия: Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html) раздел Books: DELETE
- Серьёзность: Высокий
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести в тело запроса значение id=44444444444
2. Отправить запрос DELETE
3. Проверить URL-адрес запроса
4. Проверить код состояния
5. Проверить тело ответа от сервера
6. Проверить заголовок ответа
- Ожидаемый результат: в Responses результат 400
- Фактический результат: в Responses результат 200
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №1.17
- Заголовок: Responses 200 когда id недопустимое число -DELETE ​/api​/v1​/CoverPhotos
- Предшествующие условия: Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html) раздел CoverPhotos: DELETE
- Серьёзность: Высокий
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести в тело запроса значение id=44444444444
2. Отправить запрос DELETE
3. Проверить URL-адрес запроса
4. Проверить код состояния
5. Проверить тело ответа от сервера
6. Проверить заголовок ответа
- Ожидаемый результат: в Responses результат 400
- Фактический результат: в Responses результат 200
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №1.18
- Заголовок: Responses 200 когда id недопустимое число -DELETE ​/api​/v1​/Activities
- Предшествующие условия: Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html) раздел Activities: DELETE
- Серьёзность: Высокий
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести в тело запроса значение id=44444444444
2. Отправить запрос DELETE
3. Проверить URL-адрес запроса
4. Проверить код состояния
5. Проверить тело ответа от сервера
6. Проверить заголовок ответа
- Ожидаемый результат: в Responses результат 400
- Фактический результат: в Responses результат 200
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №1.19
- Заголовок: Responses 200 когда id буквы -Users POST
- Предшествующие условия: Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html) раздел Users: POST
- Серьёзность: Высокий
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести в тело запроса значение id=qwert
3. Проверить URL-адрес запроса
4. Проверить код состояния
5. Проверить тело ответа от сервера
6. Проверить заголовок ответа
- Ожидаемый результат: в Responses результат 400
- Фактический результат: в Responses результат 200
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №1.20
- Заголовок: Responses 200 когда id буквы -CoverPhotos POST
- Предшествующие условия: Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html) раздел CoverPhotos: POST
- Серьёзность: Высокий
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести в тело запроса значение id=qwert
3. Проверить URL-адрес запроса
4. Проверить код состояния
5. Проверить тело ответа от сервера
6. Проверить заголовок ответа
- Ожидаемый результат: в Responses результат 400
- Фактический результат: в Responses результат 200
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №1.21
- Заголовок: id=-1 - Authors PUT ​/api​/v1​/Authors​/{id}
- Предшествующие условия: Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html) раздел Authors​: PUT
- Серьёзность: Высокий
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести в тело запроса значение id=-1
3. Проверить URL-адрес запроса
4. Проверить код состояния
5. Проверить тело ответа от сервера
6. Проверить заголовок ответа
- Ожидаемый результат: 400
- Фактический результат: 200
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №1.22
- Заголовок: id=-1 - Activities PUT ​/api​/v1​/Activities/{id}
- Предшествующие условия: Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html) раздел Activities​: PUT
- Серьёзность: Высокий
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести в тело запроса значение id=-1
3. Проверить URL-адрес запроса
4. Проверить код состояния
5. Проверить тело ответа от сервера
6. Проверить заголовок ответа
- Ожидаемый результат: 400
- Фактический результат: 200
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №1.23
- Заголовок: id=-1 - Books PUT ​/api​/v1​/Books/{id}
- Предшествующие условия: Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html) раздел Books: PUT
- Серьёзность: Высокий
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести в тело запроса значение id=-1
3. Проверить URL-адрес запроса
4. Проверить код состояния
5. Проверить тело ответа от сервера
6. Проверить заголовок ответа
- Ожидаемый результат: 400
- Фактический результат: 200
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №1.24
- Заголовок: id=-1 - CoverPhotos PUT ​/api​/v1​/CoverPhotos/{id}
- Предшествующие условия: Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html) раздел CoverPhotos: PUT
- Серьёзность: Высокий
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести в тело запроса значение id=-1
3. Проверить URL-адрес запроса
4. Проверить код состояния
5. Проверить тело ответа от сервера
6. Проверить заголовок ответа
- Ожидаемый результат: 400
- Фактический результат: 200
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №1.25
- Заголовок: id=-1 - Users PUT ​/api​/v1​/Users/{id}
- Предшествующие условия: Открыта страница с  [Swagger UI](https://fakerestapi.azurewebsites.net/index.html) раздел Users: PUT
- Серьёзность: Высокий
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести в тело запроса значение id=-1
3. Проверить URL-адрес запроса
4. Проверить код состояния
5. Проверить тело ответа от сервера
6. Проверить заголовок ответа
- Ожидаемый результат: 400
- Фактический результат: 200
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)




